集會要人！［行動］

之前大家有搞加泰集會
嚟緊睇到有人想搞智利集會
但係其實admin想講
我哋一定要搞一個支持新疆維族人嘅

我講緊係每一個有人性嘅人都要支持佢哋
Admjn們懇求各單位合作幫手搞一個聲援維族人嘅集會出嚟
(順便Connect muslim

新疆一定要撐！死咁多人、同病相連